網上行寬頻已完約 搵續約/轉台plan

請出招

轉黎HKBN啦~ 介紹你一齊拎回贈, 5月內裝寬頻送$200回贈+$150鴻福堂券, 200m圍返都係$100鬆D, 你再介紹人用又會有$500回贈+券, 介紹到2個另外多5舊水現金, 總之愈多人經你介紹去用就愈多錢, 最高可以拎到$5000 現金

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99 1000M 光纖 送Mytv或TP-Link Ac1200🌈
😎特選公屋
🌈$70 100M+Tp-Link Ac1200
🌈$70 100M+Mytvsuper
🌈$70 100M + 家居電話🌈